無一個香港人入中大幫手足以證明香港人係食屎狗

阿sir條撚好痕快手含